請教車房收費

是咁的，小弟揸咗架車已經差唔多一年，之前有一間係人哋介紹嘅車房咁有用開。上年都覺得收費合理嘅因為啱啱買返嚟要大執，但係今年嘅收費好似覺得偏貴，自己唔係好熟㗎想睇吓有冇巴打幫手睇吓
感激萬分

睇得明寫咩先啦

筲箕灣？

咩車

養咗隻肥豬一年，係時候要劏了

感覺差唔多 揸左一年應該有唔少消耗品要換
而且你呢個價錢仲包埋驗車費個啲

好貴喎清,你架咩車,似俾人劏

睇得明，正常差不多，真係要挑剔的話，你可以問佢拎買料單，不過多數無，同係副廠野。人工佢食硬你。

1,2 項純檢查都收你4位數，如果好肯定架車無問題咪貴，唔肯定就都要比架啦，一係就直揸去驗肥左先叫佢整肥果樣

驗車檢查頭尾迫力(迫力系統跟修)
镻軒檢查車底及底盤及擔架及呔系統跟驗
機x檢查換風格及油格及冷氣格及燈油水呔x檢查
風格$250油格$100冷氣格$270
機油xxxx $560
abs檢查換頭abs sensor 2個及故障x清除xx
左右頭abs sensor 2個 $460x2
代取車 政府驗車 $200
政府驗車費$ 585

😂😂唔識字？

係收咁貴架啦，唔好整呀笨

頭2項驗車成2200

人工收得貴

唔係睇得好明 盡量睇已經

風格,油格同冷氣格都換, 仲要收檢查費?
出去街邊車房換曬人工都係$300-400

越問越傷心
頭一兩項你出去比$585 已經會幫你check

Check嘅部份，正常check晒都係2k
整嘅部份唔知佢咩料你好難評論

整體望落唔平不過應該唔算太過水魚

咁貴搭巴士算

你去整車定睇中醫？

風格250......冷氣格270.....
on9

佢零件人工都ok
但唔明點解檢查要收錢仲要唔少錢

所以有人會先自己開架車去驗一次
肥左會話你知肥咩，咁你就知要整咩

之後去車房整肥左個部份

就唔使咩都話要換

我食藍店套餐做晒全車檢查加換偈油偈油隔先$1600-3000
視乎你日本車定歐洲車

因為身邊都有朋友揸車，就話驗車其實唔使咁貴，我諗應該都好睇車房人工？

歐洲hatchback 車仔，2010年出廠。

呢個就係自己經驗唔多，我自己揸落就冇乜太大問題。
不過我聽佢話驗車所有嘢都要跟，咁樣就收咗2000覺得有啲貴，所以就請教大家

意思係咪講緊自己揸入去驗車中心？

所以睇緊到底係公道價錢，定係都已經算係水魚價錢。

零件無咩食你，喺人工到食

黑店
張單唔好CUT名啦

上個月自己揸去驗車成功通過
半個鐘唔洗走得

貴1-2千 講真又未去到湯

Mini/golf/polo?

正常價位喎真心

感激巴打解答，自己有懷疑因為上年大執嘅時候，同今次冇咩整野竟然只係爭左2000左右。

機油4升 $140x4 $560

我見佢都算大間以為有保證，同埋朋友介紹話整得好，當然佢冇話貴定唔貴。

Golf黎既，本身啲人又話咩歐洲車貴少少，但我諗未至於貴咁多。

收到，即係偏貴嘅比較

戴返頭盔，我個人認為咋

你架歐洲車，佢開你兩條ABS sensor $460x2
即係用副廠嘢，都唔算食你嘅

不過係唔太明頭兩項佢實際做咗啲咩就收你兩千幾

on9 不如返原廠驗車

換隔自己隔一排得閒就去買自己換啦 洗鬼俾車房賺

好多車房唔整golf, 你搵佢佢都係fd 搭fd 叫人嚟

唔緊要起碼有個有經驗嘅人俾個參考
自己都有疑問，佢俾返架車我嘅時候我問佢其實實際係做到啲咩，佢淨係話做驗車政府檢查一定要做嘅嘢，我都唔知有冇更換到啲咩或者搞咗啲咩。

意思即係判上判其實都係叫出邊啲人做

我都係風隔冷氣隔自己換
用FRAM USD$20左右一塊 amazon
過程大約5分鐘

都係果句 1,2 唔明點解可以收咁貴
除非你架車好多問題

自己換野係幾開心

我自己都唔係好明點解會收咁貴，唔該晒巴打比建議，等我都上網自己學下點樣整。

我明揸得車自己都應該要學習下呢啲基本野，不過成日驚自己搞到部車壞咗

風隔冷氣隔好簡單
我見有啲日本車冷氣隔一拉出黎就係
仲易換過屋企冷氣隔塵網

留名防止比人呃

大路車youtube大把片
自己換油仲抵玩, 不過唔知啲油可以拎去邊

見到風隔，冷氣隔個價......仲貴過返原廠

換油其實唔抵
人地人工先收你$200 左右
包收舊油同清潔器具同唔憎整污糟地方
抺油真係好撚煩 抺極都好油咁

你要驗車。就自己楂架車去驗。驗完有乜唔得，先至整乜。
返驗會平好多。我記得好似百幾蚊左右。

非常合理既價錢

不過可能歐洲車相對嘅係咪會複雜啲？我聽朋友講日本車都係比較容易處理。

真心咁應該俾佢呃咗不過只怪自己經驗少咁無辦法啦

我都聽朋友講應該咁樣搞最平，個咁岩因為ABS壞咗所以叫佢搞埋，下年會識點樣抵玩啲

類似啦
我都揸golf
果時去朋友間車房佢唔識整波箱， 搵左維修部條友嚟幫手

可以好極端
簡單既同日本車一樣，拆個cover就見到風格
複雜既Panamera要拆頭燈+bumper先見到風格cover

golf 換冷氣隔

golf 換風隔 (呢個真係比日韓車麻煩小小)

點解要換咁多 sensor?

風隔油隔冷氣隔lam好多喎

哈哈哈

啲人成日都話個波箱好易壞，好彩而家暫時都仲未有事。巴打你有冇入golf group?

唔該晒巴打，好有心幫我連條片都搵埋

下次都係搵第二間搞或者自己搞。。

風隔，冷氣隔自己換啦。。

收到自己會研究吓！

另外想問各位巴打有冇港島區良心車房介紹？

可唔可以順便問埋，都係歐洲車仔 ，所有嘢加埋一皮，咩都換曬包埋驗車，呢個價係咪正常😂

其實唔貴 講真開得舖頭收你平人工你都唔夠膽俾佢整
Btw叫佢換左既舊件擺車尾

6800都貴, 你搭巴士啦

食你人工 自己學下檢查仲好啦

咪玩啦 大把vw專科車房喎

自己上28carparts買d靚d既冷氣隔, 風隔 (e.g. mann) 自己換仲好, 好過比錢人同你用淘寶貨, 仲要收貴d
油隔都可以28carparts訂
換油就出去d 細鋪買定支偈油
跟住落偈油城比~200蚊幫你換埋油+油隔

冷卻液就都可以自己買自己加, 去車房通常都係倒d水入去

驗車中心會話比你知有咩要執
有時間就比580蚊倒驗左再執
好過比2000, 3000 車房

7000蚊 大執喎 算係咁啦

留個tg 個老闆幫我清潔埋個內龐幾乾淨

請問邊區？

係貴 換d垃圾收$7000
大部分係檢查費

呢間又好正常

整咁多野6千數仲想點

觀塘嗰邊，我朋友介紹我整，想搵佢留個tg 俾你

真係劏豬咁劏

呢度啲師兄都提咗, 架車唔係大改唔想還原就唔好鬼驗....

應該千零二千蚊價錢畀人斬七千, 仲要唔知有冇真係驗嗰架車

咁至少換左對abs泵，當呢到兩千喇

寫好多野但係無乜係真整

但係如果個泵根本冇壞到呢？

個咩預驗,鬼驗嘅玩法：

鬼驗公價約2千, 乜都冇驗過齋畀錢

車房跟住又睇個客乜料嚟食, 見佢唔熟嘅,就話呢樣唔得果樣唔合格要換左先畀你過(話明鬼臉畀錢就得邊鬼度有驗)

你自己拎去驗架車如果唔係太離譜,肥佬都係一樣半樣, 搞返掂有限錢, 但係驗車中心個驗車官就真係同你驗啲基本嘢, 和尚頭有冇鬆呀氣喉有冇漏呀... 都係收你$585你話抵唔抵呀(有啲仲送返50蚊超市券畀你)

唔該巴打 TG: kelvin852

r洲車難拆, 人工貴

有幾樣只係檢查？
不如自己揸去驗

前後掉轉左
應該揸車去驗左睇下肥咩
就慳番頭兩千
除左檢查劏你，其他都唔算貴

歐州車500幾蚊幾油係咪雞架
啲隔自己換啦....慳唔少

仲有4、5係做乜鳩
9舊水換但check同人工就已經1000